有無人明知份工見唔成都仲會去見

證書都唔記得帶 衫又亂著 仲要一個月後先番到工 都估到見唔成
利申pt

有，畢業果年，去時代廣場見，office工，in 9點半，但果朝唔係好想in, 加埋又落大雨，就冇去啦

九唔搭八

當拎見工經驗

咩料

會，見完反而話請

當拎面試經驗

邊份office工請文盲？

叫得你見都有機會啦

一樣

有。然後唔小心俾佢請埋我

有時要真係去完interview先知啱唔啱同有冇興趣
除非佢requirement 10樣野你8樣都唔啱

你岩，見完之後反而好想佢請我
不過我犯左低級錯誤

Apply左份細公司，本身見細公司唔想做，嫌佢出手低，
無乜點預備就去in，print左d基本野就去in ，佢問咩問題都係即時諗到咩就答咩
唔識既直接講唔識
點知最後請左 仲要人工好高

咩position

而家個份
算係大公司
本身覺得自己無料，上一份又俾人炒
唔會請我
Interview 個陣食左誠實豆沙包
上司: 點解上一份唔做
我: 俾人炒
上司: 點解想入我地公司
我: 如果我話我淨係sd cv 比你地，冇apply你啲competitors，你都唔信啦
最後請左我

好正

Engine仔，本身想開高價少少比佢壓，點知佢大多我1k

成日都會
去當傾下計都好

所以我想成日都覺得見工
真係講 眼 緣

補充反
我解釋上一份工要人晚晚OT 到11點
我9點走，老細話我冇heart 炒左我
新工唔洗OT
同埋我做test 幾高分下

其實見工老老實實大方啲笑住講反而仲易得手

cv唔靚仔,jumpy
每次見工都係抱住必敗既決心去鳩in
點知反而有offer
不過都係reject左

有 希望當拎下面試經驗

但始終都係冇用